90-96吹水艦登岸啦！

歡迎90-96既你登上吹水艦
本谷會定期搞小聚大聚 希望各谷友勇躍參加

谷規：
1. 要有ICON
2. 7日內要定期上水
3. 嚴禁惡意騷擾其他gp mate
4. 定期出席Gp聚

推